強烈建議中共禁播nba

Adam silver竟然敢公開支持morey，傷害十四億同胞既心靈 強烈建議由今日開始唔比再播nba剩係可以睇cba 所有nba球星系列球鞋全部燒晒 最好著李寧

最好就偷睇NBA扣信用評分

[行動]爆買日ar!!!!!